覺唔覺露營好反智？

入到去又係用番現代產物，又制造垃圾

去露營洗乜帶GEAR
大自然有齊所以野

唔覺, 因為人類係需要用工具來生存
除非有呢條澳洲佬咁既能力

主要都係城巿人去放鬆下. 不過香港地就變左去營地仲旺過巿區.

咁你係唔係砍樹起屋住一晚啊？

有酒就得

帶手套

做最好的純壽司

清sick野

真係，仲要訓得唔好，第二日早起睇日出整埋ｄ垃圾食物早餐，分分鐘成晚比蚊咬，返到屋企又要洗野執野，累到ｐｋ又無咩得著